我發明左一個脫毒定理！！ (附公式)

根據小財不出，大財不入。

首先搵個肥婆(小財)，然後中出即飛(出)，跟著有2個女人比你吸引(大財)。

然後將2個女人(小財)，再中出即飛(出)，跟著多過2個女人就比你吸引(大財)。

如此類推，不斷重覆。
到時每日有一百幾條女等住比你屌，屌到你悶

公式如下y=1/(1-x)

你有中出24小時內即飛，n=1，y->無限，代表你將來有幾條女係視乎你無覆左幾次以上動作。

否則n=0，你一開始唔搵肥婆等等其他情況n=0，咁個y=1，即係你一世都毒撚。
條式只限青頭毒撚

招肥婆

打錯係x=n

一

點解你覺得有錢過你手 憑咩
呢到大把巴打倒貼屌肥婆啦 傻豬

x=1 唔係asymptote 咩

憑自己一開始自已倒貼屌肥婆，然後中出即飛

漸近到無限

利申 文科生

二